條女 同我一齊之前 同一個fd既男仔fd 單獨去旅行 ， 但聲稱無發生關係

條女一路以來都有好多關於ex既野呃過我， 不過到後期比人踢爆左先坦白。仲要分幾次先黎坦白曬
不過最後我都選擇相信。 選擇去接受，因為人人都有過去

但最近突然問佢單身果時去旅行同邊個去， 佢先同我坦白呢件事 ，話同一個女仔fd 既男仔fd 單獨去（本身唔熟）， 因為個男仔咁岩分左手。不過果時佢都係單身既。所以都無話邊個錯。

問題係佢話同個男仔咩都無發生過， 大部份日子都係分開玩， 各位師兄覺得信唔信得過？
我驚佢係人地sp

唔會係sp 旅行個陣已經屌厭啦

同你一齊前既事就唔會再計啦，果時又唔識你，做咩都唔關你事

之前關你撚事

你咪信佢冇囉

btw你最多咪食人口水尾

咁如果俾你知道你條女同你一齊之前做過雞，咁你係咪又唔介意？

你開得post問嘅 你問心係咪信好過啦

我ex同而家男朋友一齊前 我同佢去旅行晚晚扑

相信佢而家都無同佢現任講過

兩回事黎喎ching

負皮比樓豬

又未同你一齊關你撚事咩

同個fd出下街就做雞
你成世咪淨係同你阿媽傾過計呀？
就算佢同佢ex扑過幾多次
又關你咩事？

介意咪分手囉屌
而家佢做你女朋友定我地女朋友呀
駛唔駛教埋你點屌閪呀
你其實想上黎唱自己條女係雞咋

咁當佢以前真係雞，你接受到咪留低。唔得就走，但之後唔好逐樣事拎嚟講 ！

介紹你女朋友比我啦
我唔介意佢同你一齊果陣晚晚扑架
最緊要同我一齊果陣同我晚晚扑
我會好好珍惜你女朋友

咁你哋都要曾經係男女朋友關係啊， 依家佢只不過係同個女仔fd 既男性朋友單獨去 。
佢冇證明無扑過野我一定分硬手。 一係佢就一早坦白，唔好下下人哋問到個大話有破綻先來講

邊撚個信

啲女同仔去旅行無卜野，搵你埋單

大家唔好搞錯重點， 重點係信唔信， 唔係接唔接受

求解答 男同女去旅行

究竟要點證明冇扑過野

你信呀？

你又話人人都有過去 又係度介意 咁你想點

我接受唔倒女友 同 無關係既人 扑過

問題係佢唔坦白， 同埋佢唔認
果個仲要唔係ex , 都可以單獨同個唔熟嘅男仔去旅行 ， 咁究竟係咩心態？

家陣你咪係唔信佢冇扑過
咩叫唔係信唔信
你信佢冇扑過既 又點會有接唔接受到呢個問題
係唔信既咪分手

但其實點証明

旅行唔仆
去黎做乜

條仔應該我黎 你條女俾我扑過啦死心啦 想要處咪搵過個

關你撚事咩拍拖前
介意咪分手囉
但問得出依個問題表示你都好介意下 唔方拍得耐 快d散啦

其實係外國讀書既時候
無咁多錢去玩都會揾d frd 既旅伴
一男一女去都唔一定會發生d咩事
再者 真係關你叉事咩
你同佢一齊之前有無diu過其他女啊？

之前屌過一條女only , 係自己前女朋友黎，仲 要大家都係處

本身唔熟 但會單獨一齊去旅行？

一定係我閱讀理解太差

100%有性關係, 咁你分手未?

咁你又要問 人地如實同你講 你又唔likely 你想點撚樣呀師兄

我冇打錯 ， 你都冇睇錯

證明發生過就話
證明無發生過唔存在嘅野
你證明俾我睇

你內心認為有，然後你都答自己接受唔到啦

不如你證明下佢地點扑過野先啦

兩男兩女去旅行
其中一男，兩外兩個女人都分別拍緊拖
但個男仔都照可以同其中一條女搞
大家都係去旅行之前先識

結論就係根本唔係時間或者幾多人一齊去問題，根本只要雙方肯就搞到

我識條女結埋婚都咁，佢冇扑野

齋用口同波

介意佢過去就算撚數
唔介意佢過去就收嗲
就係咁簡單
唔關咩雞唔雞事

巴打 我明你
我識我女友之前佢曾經同個男同事去過幾次旅行，冇一齊到但又曖曖昧昧咁做晒親密野，我迫佢講先肯認同人扑過
根本唔係介唔介意對方過去既問題，如果係正常情侶關係我理得佢一日七次
呢個已經係道德底線問題，幾隨便既女仔先會同非男朋友既人扑？

利申：仲一齊緊，雖然好介意但亦好愛佢

執人舊鞋

但係而家佢死都唔肯定有扑過
用口果d佢都話冇。

有時我覺得如果佢認左反而會係一種解脫

我現任同我一齊之前
同過我2個朋友做sp
唔帶套內射果隻
我宜家一樣同我女朋友好恩愛
佢啲frd都問我係咪傻
咁都揀佢
係佢啲frd

過去就人人都有
有時冇必要打爛沙盆問到篤
每個人都有啲不堪回首嘅野
唔想比另一半知
最重要係佢宜家愛唔愛你
如果係愛嘅
以前係點又有乜所謂？

咁你女友起碼都叫坦白晒， 但我宜家呢個一開始好多嘢都已經唔坦白， 仲要到而家呢一刻佢都唔承認有，我同佢嘅問題就係連信任都冇。 如果佢認咗起碼我都可以得到解脫

其實你對佢嘅信任已經冇左
不如算
你已經一口咬定佢有同個男仔扑過野
一係你已經有有力證據
一係你真係唔信佢得好緊要
咁落去冇好結果

Btw 講清楚先
係我發現佢先講
仲要係經果2個sp口中聽返黎